[
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 1,
		"question": "Quelle est la devise de la maison Stark ?",
		"options": [
			"L'hiver vient",
			"Nous ne semons pas",
			"Un Lannister paie toujours ses dettes",
			"Feu et Sang"
		],
		"answer": "L'hiver vient"
	},
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 2,
		"question": "Quelle maison a pour emblème un cerf couronné ?",
		"options": ["Baratheon", "Stark", "Lannister", "Targaryen"],
		"answer": "Baratheon"
	},
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 3,
		"question": "Quelle maison a pour devise 'Nous ne semons pas' ?",
		"options": ["Greyjoy", "Stark", "Tully", "Arryn"],
		"answer": "Greyjoy"
	},
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 4,
		"question": "Quelle maison a pour emblème un dragon à trois têtes ?",
		"options": ["Targaryen", "Baratheon", "Martell", "Tyrell"],
		"answer": "Targaryen"
	},
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 5,
		"question": "Quelle maison contrôle les Îles de Fer ?",
		"options": ["Greyjoy", "Stark", "Lannister", "Tully"],
		"answer": "Greyjoy"
	},
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 6,
		"question": "Quelle maison a pour devise 'Un Lannister paie toujours ses dettes' ?",
		"options": ["Lannister", "Stark", "Baratheon", "Targaryen"],
		"answer": "Lannister"
	},
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 7,
		"question": "Quelle maison a pour emblème une rose dorée ?",
		"options": ["Tyrell", "Martell", "Arryn", "Tully"],
		"answer": "Tyrell"
	},
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 8,
		"question": "Quelle maison a pour devise 'Feu et Sang' ?",
		"options": ["Targaryen", "Baratheon", "Stark", "Lannister"],
		"answer": "Targaryen"
	},
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 9,
		"question": "Quelle maison a pour emblème un soleil et une lance ?",
		"options": ["Martell", "Tyrell", "Arryn", "Greyjoy"],
		"answer": "Martell"
	},
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 10,
		"question": "Quelle maison a pour devise 'As Haut qu'Honneur' ?",
		"options": ["Arryn", "Tully", "Stark", "Baratheon"],
		"answer": "Arryn"
	},
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 1,
		"question": "Qui est surnommé 'Le Régicide' ?",
		"options": [
			"Jaime Lannister",
			"Tyrion Lannister",
			"Ned Stark",
			"Robert Baratheon"
		],
		"answer": "Jaime Lannister"
	},
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 2,
		"question": "Qui est la mère des dragons ?",
		"options": [
			"Daenerys Targaryen",
			"Cersei Lannister",
			"Sansa Stark",
			"Arya Stark"
		],
		"answer": "Daenerys Targaryen"
	},
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 3,
		"question": "Qui est le père de Jon Snow ?",
		"options": [
			"Rhaegar Targaryen",
			"Ned Stark",
			"Robert Baratheon",
			"Jaime Lannister"
		],
		"answer": "Rhaegar Targaryen"
	},
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 4,
		"question": "Qui est surnommé 'Le Loup Blanc' ?",
		"options": ["Jon Snow", "Robb Stark", "Bran Stark", "Arya Stark"],
		"answer": "Jon Snow"
	},
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 5,
		"question": "Qui est le plus jeune des enfants Stark ?",
		"options": ["Rickon Stark", "Bran Stark", "Arya Stark", "Sansa Stark"],
		"answer": "Rickon Stark"
	},
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 6,
		"question": "Qui est surnommé 'Le Limier' ?",
		"options": ["Sandor Clegane", "Gregor Clegane", "Bronn", "Jaime Lannister"],
		"answer": "Sandor Clegane"
	},
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 7,
		"question": "Qui tue le Roi de la Nuit ?",
		"options": ["Arya Stark", "Jon Snow", "Bran Stark", "Daenerys Targaryen"],
		"answer": "Arya Stark"
	},
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 8,
		"question": "Qui est le frère jumeau de Cersei Lannister ?",
		"options": [
			"Jaime Lannister",
			"Tyrion Lannister",
			"Tywin Lannister",
			"Joffrey Baratheon"
		],
		"answer": "Jaime Lannister"
	},
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 9,
		"question": "Qui est le maître des chuchoteurs sous Robert Baratheon ?",
		"options": ["Varys", "Littlefinger", "Tyrion Lannister", "Jorah Mormont"],
		"answer": "Varys"
	},
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 10,
		"question": "Qui est surnommé 'Littlefinger' ?",
		"options": ["Petyr Baelish", "Varys", "Tyrion Lannister", "Bronn"],
		"answer": "Petyr Baelish"
	},
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 1,
		"question": "Quelle est la capitale des Sept Couronnes ?",
		"options": ["Port-Réal", "Winterfell", "Peyredragon", "Harrenhal"],
		"answer": "Port-Réal"
	},
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 2,
		"question": "Où se trouve le Mur ?",
		"options": [
			"Au nord de Westeros",
			"Au sud de Westeros",
			"Dans Essos",
			"Dans Dorne"
		],
		"answer": "Au nord de Westeros"
	},
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 3,
		"question": "Quelle maison contrôle Winterfell ?",
		"options": ["Stark", "Lannister", "Baratheon", "Greyjoy"],
		"answer": "Stark"
	},
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 4,
		"question": "Où se trouve le Trône de Fer ?",
		"options": ["Port-Réal", "Winterfell", "Peyredragon", "Harrenhal"],
		"answer": "Port-Réal"
	},
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 5,
		"question": "Quelle région est connue pour ses déserts ?",
		"options": ["Dorne", "Le Nord", "Les Îles de Fer", "Le Val"],
		"answer": "Dorne"
	},
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 6,
		"question": "Où se trouve la maison Targaryen après leur exil ?",
		"options": ["Essos", "Westeros", "Dorne", "Le Mur"],
		"answer": "Essos"
	},
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 7,
		"question": "Quelle forteresse est connue pour être imprenable ?",
		"options": ["Eyrie", "Winterfell", "Harrenhal", "Peyredragon"],
		"answer": "Eyrie"
	},
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 8,
		"question": "Où se trouve la maison Greyjoy ?",
		"options": ["Les Îles de Fer", "Dorne", "Le Nord", "Le Val"],
		"answer": "Les Îles de Fer"
	},
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 9,
		"question": "Quelle région est connue pour ses roses dorées ?",
		"options": ["Le Bief", "Dorne", "Le Nord", "Les Îles de Fer"],
		"answer": "Le Bief"
	},
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 10,
		"question": "Où se trouve la maison Martell ?",
		"options": ["Dorne", "Le Bief", "Le Nord", "Les Îles de Fer"],
		"answer": "Dorne"
	},
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 1,
		"question": "Quelle créature est associée à la maison Targaryen ?",
		"options": ["Dragon", "Loup-garou", "Lion", "Cerf"],
		"answer": "Dragon"
	},
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 2,
		"question": "Quelle créature accompagne les Stark ?",
		"options": ["Loup-garou", "Dragon", "Lion", "Cerf"],
		"answer": "Loup-garou"
	},
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 3,
		"question": "Quelle créature est contrôlée par le Roi de la Nuit ?",
		"options": ["Marcheurs Blancs", "Dragons", "Loups-garous", "Lions"],
		"answer": "Marcheurs Blancs"
	},
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 4,
		"question": "Quelle créature est tuée par Arya Stark ?",
		"options": ["Le Roi de la Nuit", "Un dragon", "Un loup-garou", "Un lion"],
		"answer": "Le Roi de la Nuit"
	},
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 5,
		"question": "Quelle créature est utilisée pour traverser le Mur ?",
		"options": ["Dragon mort-vivant", "Loup-garou", "Lion", "Cerf"],
		"answer": "Dragon mort-vivant"
	},
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 6,
		"question": "Quelle créature est associée à la maison Lannister ?",
		"options": ["Lion", "Dragon", "Loup-garou", "Cerf"],
		"answer": "Lion"
	},
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 7,
		"question": "Quelle créature est associée à la maison Baratheon ?",
		"options": ["Cerf", "Dragon", "Loup-garou", "Lion"],
		"answer": "Cerf"
	},
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 8,
		"question": "Quelle créature est associée à la maison Greyjoy ?",
		"options": ["Kraken", "Dragon", "Loup-garou", "Lion"],
		"answer": "Kraken"
	},
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 9,
		"question": "Quelle créature est associée à la maison Martell ?",
		"options": ["Soleil et lance", "Dragon", "Loup-garou", "Lion"],
		"answer": "Soleil et lance"
	},
	{
		"theme": "Game of Thrones",
		"number": 10,
		"question": "Quelle créature est associée à la maison Tyrell ?",
		"options": ["Rose", "Dragon", "Loup-garou", "Lion"],
		"answer": "Rose"
	}
]